有時覺得，劉馬車仲叻過自己

劉馬車
係呀
冇咩讀過書
但講真
讀書有用咩
我呢d
ugrad出到黎
而家就三十
都係揾12k clerk
又冇身高
又冇樣
女又溝唔到
除左學歷
連街邊d順豐仔
廚房仔
跟車仔
都有前途過我
落m記買包
執包個條仔
中學生黎
六呎高
青靚白淨
肥肥地
講真
就算佢冇degree
就算佢執包執成世
做夠三五七年
點都會升到組長
經理
到佢卅歲
可能已經
成間分店俾佢打骰
憑佢身高
樣
話唔定
吸納到成班
咩媽咪會
麥樂會會員
人大左先知
原來樣
身高
都係實力一種
甚至緊要過學歷
而我
卅歲人
仲打緊份
12k clerk
追單追盛
做磨心
劉馬車
目測5'11+
又上電視
又識作歌
又運動型
執一執
應該唔難溝女
更加唔好講龍心
高學歷
私樓仔
週身刀
東薈城撞過佢
又係5'11+
黑黑實實又橫
溝過d女都係正
以前溝鬼妹
返黎香港
溝過條長髮女
扑野擺上thisav
之後溝條肥妹
又係幾正
and then大j
講真你地成日笑佢
但我真心覺得
大j算中上
又高又白淨
我呢d人
唔好話溝女
返到公司
唔俾女同事屌
出氣
已經算好
有條件既男人
幾過份
d女都爭住
投懷送抱
冇條件既
幾聽話都好
d女都揾到位入你
甚至唔當你
係一個人咁看待
不過又可以點
怪得邊個
自己冇本事
就要承受
冇本事既後果

善
心
打
破
零
回
覆

你最後三句講得幾中
「自己冇本事
就要承受
冇本事既後果」

吹大左。。。

佢會非禮妹妹仔喎

樓主連手仔都掂唔到

師兄undergrad ，讀咩科

樓主唔會覆嫁 出post咁密係咪有錢收嫁?

真

三大文學院

冇諗過轉行？

中
文
咁
差
，
冇
女
冇
錢
好
正
常

樓主
你個
E
n
t
e
r
制
係咪
壞咗
?

打從一開始
就咁樣打
咁樣po上連登
你有增值過自己咩
沒錯
你無
無呀！

到底要求要幾撚低先會覺得大J正...

樓主, 文學院教你咁出PO架?